請用期辭職一問

請用期搵到另一份工，想走依家個份，但係依家個份冇用我簽約，淨係寫左封employment letter比我就算。

佢口講就我3個月試用期，但係employment letter就冇寫明試用期，咁應該我要俾7日通知期佢，定1個月？

打錯係試

上勞工處個網睇真係咁難咩?

1。正常第一日返已經畀約你簽，如果冇約理得佢，直接打個電話走
2。問下新工肯唔肯等多7日囉

錢就一定唔洗畀，佢連試用期約都冇

無約你都做
辭職都唔知有無糧出

跟employment letter，不過無簽名就隨時走都得